Het is onmogelijk; je kunt net zo goed proberen te halen de wind, of een berg-stream met een rietje.
Ik zag hem ook; hij vrij was gisteravond!"
"Ik weet niet wat je bedoelt," antwoordde mijn broer, accenten van verwondering, "maar voor ons de ontdekking hebben we vult ons ellende.
Niemand geloofde er eerst; en zelfs nu Elizabeth niet overtuigd, ondanks alle bewijzen.
Want wie zou dat Justine Moritz, die was zo beminnelijk en liefhebber van alle gezinsleden, kan plotseling zo kunnen zo vreselijk, zo'n afschuwelijke misdaad?"
"Justine Moritz!
Arme, arme meisje, is zij de verdachten?
Maar het is ten onrechte; iedereen weet dat; niemand gelooft het toch, Ernest?"
"niemand deed op het eerste, maar verscheidene omstandigheden kwam, die bijna gedwongen overtuiging opdringen; en haar eigen gedrag is zo rommelig, met het bewijs van feiten een gewicht dat, naar ik vrees, laat geen hoop voor twijfel.
Maar ze zal worden geprobeerd vandaag, en u hoort alles."
Hij vervolgens met hem, op de ochtend van de moord op arme William was ontdekt, Justine was ziek, en beperkt tot haar bed voor meerdere dagen.
Tijdens dit interval, één van de personeelsleden, gebeurt de kleding had gedragen op de nacht van de moord had ontdekt in zijn zak het beeld van mijn moeder, die was van oordeel dat men in de verleiding van de moordenaar.
Het personeelslid onmiddellijk liet het aan één van de anderen, die vanzelf een woord aan de familie, gingen we naar een magistraat; en na depositie, Justine werd aangehouden.
Op die belast is met het feit dat het de arme meisje werd het vermoeden bevestigd in een door haar enorme verwarring .
Dit was een raar verhaal, maar het leek niet schudden mijn geloof, en ik antwoordde vurig, "Jullie zijn allemaal vergist, maar ik weet de moordenaar.
Justine, slecht, goede Justine, is onschuldig."
Op dat moment mijn vader ingevoerd.
Ik zag de ellende diep onder de indruk van zijn blik, maar hij probeert om mij welkom vrolijk; en, nadat we hadden gewisseld onze verdrietige groet, zou hebben enkele andere topic dan dat van onze ramp niet had Ernest zei: "Goede God, papa!
Victor zegt dat hij weet wie was de moordenaar van arme William."
"We hebben helaas ook," antwoordde mijn vader, "want ik had eigenlijk al ooit onwetend dan heb ontdekt zoveel verdorvenheid en ungratitude in één heb ik veel waardering zo zeer."
